“我們在火車站遇到了走私犯; 他來和我們談談他提供的服務，”Yazbek說。 《地中海幽靈船》|芭比·拉扎·納多| 2015年1月6日|每日野獸 
 他們能確定公民個人不應享有憲法規定的權利嗎? 在佛羅里達，阻止同性戀婚姻的鬥爭終於結束了，jaymichaelson, 2015年1月5日 
 在被伊朗關押的兩年裡，阿卜杜哈米德提供了關於真主旅運作方式的關鍵細節。 伊朗和巴基斯坦之間危險的毒品資助的秘密戰爭|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 在最鼎盛的時候，他的生意一年能賺3萬美元，前提是他要在12月工作一整個月。 Kerry Bentivolio:相信聖誕老人的國會議員|Ben Jacobs | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 該法案還通過海外應急行動賬戶提供640億美元的戰爭資金。 聖誕快樂，國防承包商們! Veronique de Rugy | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 僅從這一點來看，新法律所提供的彈性無疑是足夠的。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 他回答說，他不反對，只要她不把盒子裝在馬車上，那是他最討厭的東西。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 要塞的總督在埃及有一處安全的住所，每年還有7.5萬皮阿斯特的退休金。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 的確，那些被供養的父母對那二十五法郎的關心比對那個棄兒的關心多。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 彈性有兩種形式，一種是數量彈性，另一種是質量彈性，這兩種形式都在該法中有所規定。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips